各有各做，唔好叫人離開

各有各做

推

有人唔做 做狗